### 1. Опишите своими словами разницу между функциями `setTimeout()` и `setInterval()`.
### 2. Что произойдет, если в функцию `setTimeout()` передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
### 3. Почему важно не забывать вызывать функцию `clearInterval()`, когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?

1. setTimeout() запускает функцию один раз после указанный временной интервал, а setInterval() запускает циклически через указанный интервал.
2. В этом случае код функции в setTimeout() выполнится максимально быстро после завершения выполнения текущего кода.
3. Потому что занимается лишняя память, если этого не сделать, так как функция в setInterval() имеет доступ к внешним переменным, пока существует она, то сборщик мусора не очищает и переменные.